今朝已經奶人事部經理個袋底收返封辭職信

打工never lose

袋底咩味

我出賣埋屎忽先收返半封 今晚仲有半封拎

燶牛肉味

機會黎
即刻買牛啦，今晚可以屌返佢屎忽

gay 味濃